拍拖分手真係好難受 好痛苦

好彩我未拍過拖啫 哈哈

加油

俾我揸下ok?

唔好要我難受啦屌你

唔分手咪唔難受囉 蠢！

善心打破零回覆

你揸我波 我都好難受

幾靚 thx

俾你揸番我丁丁

嫁俾我

要貼上黎比我過目先

禮金

好膚淺

丁丁唔洗外協？

我講心

我得波咋喎

唔緊要

你冇得拍